# Лабораторная работа №8
## ИСЭбд-21 Игошин Павел

##### Техническое задание:
* Разобрать ПК
* Собрать обратно

##### Выполнение:
1) Вытащил свой старенький запылившийся ПК. Данная лаба - хороший повод немного почистить его 
от пыли и заменить термопасту. 
   * [До начала разбора](https://yadi.sk/i/afH2o9EVNWC7tA)

2) Начал всё отсоединять и вытаскивать наружу:
   1. Открепил БП (полностью вынимать не стал, тк на хомутах провода закреплены), вынул все провода, идущие от него; 
   2. открепил и вытащил видеокарту; 
   3. вынул плашки оперативной памяти;
   4. отсоединил жесткий диск и дисковый привод;
   5. отсоединил все остальные провода;
   6. открепил материнскую плату от корпуса, вытащил наружу и снял систему охлаждения.
   * [Результат](https://yadi.sk/i/hc6B7f5vkJIbvg)

3) Старой термухе плохо))0)
   * [Процессор](https://yadi.sk/i/a26OmHARC5tLpg)
   * [Комлектующие](https://yadi.sk/i/OFYnOcNLWqmC5w)

4) Вытер остатки старой термухи с процессора, обезжирил и нанес новую - DEEPCOOL Z3. Почистил все кулеры от пыли. 
Поставил обратно систему охлаждения, протер контакты плашек ОЗУ и видеокарты от закисления ластиком и расставил 
всё обратно в материнску плату.
   * [Рузультат](https://yadi.sk/i/e7rGwIGHz9d7OQ)

5) Закрепил БП и ЖД обратно к корпусу, поставил и закрепил материнскую плату. Подсоединил все обратно и закрепил видеокарту.
   * [Результат](https://yadi.sk/i/bKkA-F1onUOpcw)
   * [Результат](https://yadi.sk/i/RMOWG7ieBd077Q)

6) Всё подключил, всё отлично работает!
   * [Результат](https://yadi.sk/i/WZ2smESyQOvdLw)